好無力想辭職

感覺好無力 我知道同佢理論都冇用
同佢講你撐警唔緊要 仲要本身佢個人係乜概念都冇 反送中係乜都未知 佢有資格批評我on9?
只可講句 死藍絲
屌佢老母

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽 5毛大軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

啱啱都被人炒咗
雖然唔關黃藍事
但係老細都係一個藍絲
加油 支持你

辭啦